先拆你屋

班圍村佬講到自己僭建係理所當然一樣

唔通偷偷地吸毒吸咗十幾二十年，就會自動變成合法？

有冇師兄諗到乜嘢辦法，去政府度投訴到佢哋唔拆唔得？
林鄭想我哋市民鬥市民，我地一於要政府鬥返圍村佬。

一句講曬:鬼叫你條村突然間咁出名咩。
精人出口，笨人出手嘅道理都唔知。你有冇見阿妖叫人匿埋喺佢自己條村度吖！

僭建 > 祖墳 > 祠堂

push